有圖 有無巴絲試過一個人唱k

唔洗理hkg 個字

無問題呀 中學已經聽過人咁做，我自己試過singcon前一日想練歌去左

羅定偉幾時教我食學生妹

扮毒食女

我唔係羅定偉

而家信你了
真的話唔會咁ON9開POST證明

好耐無上高登啦
個陣你唔係同雨狗一樣都係過街老鼠咩

個陣我仲以為你分身係洋腸小公主

walk in 唔抵玩 唱兩個鐘就要交房
再加上聽日放假你預早book都唔會俾你唱耐d
平日玩會好d

心血來潮去既

一個人唔比book房